「又砌生豬肉」黑警撞到路過市民，然後再屈人襲警！

0:12 開始

恐怖分子做野唔使你教

日常嚟

黃口罩加黑衫 = 罪

事主，律師問大紀元拎片先

道個歉係咪真係咁難
係都要屈人襲警

仲問人係咪真係咁憎佢地

題外話︰
佢哋件小背心嗰幾個章真係好肉酸，真係唔明點解佢哋覺得係有型。定係唔敢出聲，驚俾其他黑警覺得唔合群？

呢班垃圾做完咩都唔會覺得自己有錯

大曱甴覺得好靚, 印埋比你, 咁你戴唔戴?

撞你咪撞你囉 吹咩

有個大隻fd試過行行吓大家唔讓

膊頭撞膊頭 冇比佢地ss